[LiHKG 財經台] 強勢股討論區 (16) 見證牛三

繼續討論強勢股

個po爆可能都未有牛三

SUPPORT

3339 終於爆 等左好耐

3339 突破
323/347 突破

3380/1728 繼續無頂

留名見證牛氣衝天

Strong post leave name

繼續學野

劍指3萬點留名

285依家繼續持有好定放棄算
17.7 有貨
見佢成交幾日都唔錯, 但都似冇咩力水咁
成星期KEEP住係17.9 - 18.1 左右

feel到15年o個陣除

3339 希望可以喺2.5-2.6加注

新POST入黎叫返聲1918先

1728 7.85 食左
多謝晴巴

全食?唔留一半?

lm

食晒了 本身買得唔多
都 ~12% 算唔錯

應該唔會低於2。6

3339終於開車，係咪可以加注？q

突破初段 可以加注 玩法係咁唔使問
仲要有盈利係手
無貨就自己諗下

咁快牛三

晴巴答到口臭

其實3339唔怕加注掛，應該大部份人都係2.4樓下入左貨

leave name

有冇巴打有玩1169?

一鍵留名

strong post leave name

算,唔DUM時間

1728真係無得頂，係咪無位加注

2.62準備加

高追！

到時開車又怨點解走..
唔係隻隻都同一時間行架..

呢隻我唔睇了

same
已加@2.62

其實我覺得冇貨的話可以考慮下3383 都幾值博

我記得晴巴呢隻好痛..

3323 突破4.80

唔敢買呢隻

似347 突破5.4 果段

347出埋盈喜都keep唔穩6 好慘 次次上6話咁快就跌

688 點解無啦啦會爆左上去
之前24蚊有貨，諗緊走唔走 再去追3339

你都傻, 有貨緊係坐定定,咁大棍陽燭

周線圖靚到咁

如果5.8 有貨又唔怕揸住既

宜家25.05 見到係枝大陽 決定坐定定 唔知係咪屬於初突破 睇定d先
利申 24.15有貨

347回返俾位入貨

渣打是咪on9架 set 增強限價盤 2.61入 入左十五分鐘都未入到 明明係到價

請問無貨應該入邊隻好？
2238/3993/3339？

3339啦
岩岩突破初段

3隻都入D, 不過高追有風險, 自己執生

求教,點睇

486 又係剛突破

得你一個入貨咩
幾撚多人排緊隊阿

咪突破左個長期下降軌

347 6.2高追左即刻俾摩通打返落去
大行又玩野

我用恒生入又幾快 係咪因為渣打手續費低所以多人用

想問下個STARTING POINT 點定?

訓醒未

經驗

呢位兄弟係串 但幾有point

無知真可怕

想睇晴巴到底救到幾多個

明白

用富途次次買 700 都買到平貨

睇多d 圖自己落多d 手去畫
畫下畫下就唔難睇 個個睇圖方法唔同 自己搵自己果套

可能岩呢,銀行有黑池

證券行優先,可以打尖, 買貨有折

700 投資牛牛
緊係比牛牛用戶優先買

其實呢度多唔多巴打玩期權？定係多數都玩正股？
玩期權既用咩證券行？

有無人今日入1478

有無人玩2822/2823?

條上升軌又斜又窄

ib

Model ans : 一通

明明咁大成交 有機谷上去

688 獨力撐大市

我用緊致富(窮)

igg好多次都企唔穩13蚊

憑咩話而家係牛三先？

華晨午後扯唔起

1728回氣，係咪加注時機

2689今日有機會沖頂

323 好過347, 滬港通名單無347的, 得深港通先有

回一下氣姐~~~比d力!

晴巴 大市再上267 270 272
之後有咩blue chip帶動又岩岩突破？
2628？

以前都係既
不過而家牛牛+ ib真係

唔識玩其他野...淨係識買正股

仲諗住午後上多少少力就食賺返少少見好就收

4.86入手 strong hold

4.86

希望交流心得，我自己玩法係，搵強勢大型股就算突破52週，配合埋rsi同保力加通道咁買，除非rsi到左8x，如果唔係都會照買，通常升5%到我就放。如果跌就3-4%我都會走。因為我買得大，暫時有利潤。但發覺有時d股早走左，積係放左就繼續升，跌就放左，但最後隻股反升成10%到。簡左D升得慢的股，但同期期他升得快好多，依個就係我玩法同遇到問題。

求指教

2689 連續幾日突破唔到10.84
岩岩走左部分

想走轉去買其他 但好驚會後悔

之前10.84已全走

我都係咁諗 所以只走部分

1813條trend算唔算叫好睇左

好難抉擇

用%黎定止賺止蝕唔會賺得盡，但夠機械
你如果係怕輸得多就唔應該諗賺盡
3-4%大把股一日都去左

升5% 到就放 所以你limit 左自己個profit 係 5%
我係用20 天均線做止蝕位 limit 左個loss 係10% 左右 向上唔估頂 無上限
所以捉到881 1728 呢d 3 4成profit 仲未走
向上既話再配合埋止賺法去操作

係唔識你嘅揀股智慧

琴日入左3383 3380 今日再加

天晴止賺法
天晴止蝕法

諗左好耐都決定唔到入唔入3339

可唔可以 post 多次

搜尋
強勢股
搵頭5個po嘅首頁

3993完全狠狠咁教訓左班柒頭

隻股跌穿20天2-3日就放？

3380

話說2343成功守到20天

今日冇位入貨

1548？

仲以為今日2689會突破到10.84

睇開頭都覺

仲有半個鐘,仲有機會

呢隻股最有驚喜 你估佢上又平手走
一開市或者就收市就無啦啦衝頂

有無邊隻可以屌入

樓上有人話1548 / 3339

成日有假希望

見3339成交好似算低

3669剛破8.9

好難估

早兩日跌到得返10.2,止蝕盤都SET定,點知琴日就一枝OK大既陽燭收市,呢隻野真係好過癮

諗梗1478定1728

我認同

諗梗1728定3669

我都好認同 所以心臟唔好記住唔好渣呢隻

晴巴推介個陣個個位入既話就唔洗點驚 立於不敗之地

晴巴點睇915 近呢3個月開始強並不斷破頂

貪心的小狗

呢兩個星期真係玩過山車咁

明白
多謝巴打

姐係3339可以現價入?
之前見啲巴打話強勢股係突破先入
但係有啲就話唔好高位幫人接
好亂呀

in 3993 we trust 3.8

想問下1157算唔算突破？ 之前橫行左一段時間 呢兩日升得幾急

新post

今日高位 明日低位呀
岩岩先突破 唔洗驚接火棒既

今日諗左好耐 最後無入

晴巴好似已經係7月頭擺左3339入monitor list, 果陣2.4X, 不過未確定升勢
所以之前有入而家可以加注

確認升勢就可以不問價入, 可以分注入, 咁壓力都細D

股就揀左比你, 點操作就自己都要學下

利申新手9up, 唔岩請指點

前瞻派 一早入左第一注，而家係加注
進取派 突破初段入第一注/半注
保守派 等回調至上支持位或十天線附近入博反彈
妄想派 等股價大跌先入
旁觀派 唔入

自問做唔到前瞻派，唯有做鳩衝（進取）派 跟各位大佬搵食

膽小派：一回調少少就賣，然後升返就揼春

利申：試過

之前都講過 買正股唔好每分鐘keep住睇股價同盤路 會影響到個判斷

膽小派here 3339有聽晴巴話2.2x入左，結果之前恆指大跌2.4x就放左

2.3入左轉 前2日2.4再入

高位應該係講緊未破阻力位但貼阻力 嗰d叫高位
突破入就應該係破左阻力企穩之後入 2個無沖突架啵

leave name keep safe

如果牛三就一定過2008年31958點

未有人開post推細價

財經台已經全部股票post

最癲身邊啲港女fd話想學買股票

但係依家港股每日成交唔算大

最好唔好咁快大

唔係成交少但仲升得多先牛三咩

2689 日日都有人話放
隨便
唔好後悔

🆘🆘🆘
如果完全無貨既新手 唔建議落場
依家開始唔再教新手玩

本身有貨/有盈利/有經驗/識止蝕 既可以繼續跟

200 點睇？

到嗰陣已經係水尾。人人都知。報紙日日賣既牛三。smartcash會喺呢個時候減持。trade like誠哥

正評留名

柯煙388賺首期

真係牛三我買工具算啦

ig

呢度講正股嘛

強勢股唔玩得工具咩晴巴好似都有
不過係大股難啲升一二三成，細股又少工具可用，所以冇人提

呢星期強勢股好似175 388 939 1398 呢d 既輪同牛仔食價食到仆街

應該要好似晴巴買5號牛咁入定先
爆左一輪個d早就食價食到傻

冇睇半日 隻1813爬番啲上黎了

但本身有貨好唔好減持住先

睇你咩位入架啫
早既話咪等有大陰先走
遲既話覺得怕咪減

希望除左有市場巨震之外
跟開嘅巴打可以自己思考下
一啲自己有能力做嘅決定
例如止賺止蝕買入加注等
樓主玩法已經分享過不下廿次
請大家溫故知新，亦保持一份警覺性
唔好俾勝利沖昏左頭腦
呢2星期搵錢好似好易咁
唔好覺得一直都係咁

今鑊388終於堅野

上次好多人靠388 輪發左達

夜期同adr都升得幾多下

感覺有機會裂口都唔補又再爆過
1) 好多散戶等回少少入, 等補裂口入
2) 仲係好多散戶追買近熊, 牛仔最近都無26000

依家D牛點買都係遠牛

同意 兩年前既大事代仲歷歷在目

雖然冇咩指標支持
但當你身邊既三姑六婆
小學雞中學牛都開始買股票
就要開始小心啦
有賺既食左少少先
始終
唔提風險唔等於風險唔存在

利申:琴日食左一半1548

晴巴點睇6068 好似開始黎料

其實呢幾日個市都仲去做淡真係on99

嘻嘻

執1%坐10%大法

破頂！

5

939

仲有無得去？

沈振盈

唔好搞佢住
冇貨唔好買
有貨唔使走

藍灰色係恆指
橙紅色係388
下面係港股每日成交量
正常而言港股每日成交量係深綠色虛線下面

留意黑色方框
係08年 港股直通車嘅幻想引發恆指爆升
連續幾日每日升1000點
同時間港交所升左一倍以上
留意返港股每日成交量
亦高於深綠色虛線
2015年亦出現差不多情況

之後講橙色方框
係高成交量急跌

睇圖係唔靚仔既,穿左20線,係50線度磨

利申:少少貨係手

700 adr去到289, 禮拜一我隻put應該變成粉狀

連爆幾日都唔走係你抵死

唔好逆勢行事, 贏少少,輸得多

點會走去put 隻股王

939點睇

如果升到29x我應唔應該轉走隻700換2383 or 388.因為好似上得快d

應該坐住qq
搵錢 買388

姐係超高成交出現果日之前要減持鎖住營利
等再出現高成交就即閃

2隻都強,點解要轉黎轉去

點先叫高

未跌穿就開淡倉
係咪沈大師d朋友

有無人留意288豬肉股

仲要唔止蝕

想問用緊咩網？

Etnet

港股成交一般小則300億多則800億
我口中嘅高成交唔係850億
係咁：
你睇返段動新聞你就明
係整體個市場氣氛會話你知

mature on optimism and die on euphoria

留名

想問定熊市下強勢股玩法有冇改變？

熊市掉轉 揀弱勢股put

咪咁做 強勢股一直強勢反映buysell ratio 高
你換入一直處於弱勢既股 除非你聰明過市場
一入即爆升果隻 唔係既話有排你磨

晴巴
個市升得愈急，個心愈寒

我都係

3993 3.8不是夢

3339 上星期無入

好唔好家下入

下個目標價 上星期五升得好靚

下個目標我睇4.02 一個月低位黃金比率再上

熱烈祝賀2689成功突破

成版綠色好舒服

IGG

1238 調整完重回強勢？

2343 企穩 1.7

200

陰公

賭股有壞消息?

賭股跌到

**企唔穩

已走 X_X

倒水咁倒 BLACK LIST

因為單意外？

好多倒頭跌

即刻紅左

成版紅哂

威得15min
已笑
上個禮拜始終升得太急

200應該走定留好 19.5 有貨😂

長線希望ok
預要坐一大輪

上車最後機會

等到11 點 再睇

3993好吸引

939排左6.47放
去到6.46停左
倒跌

灰燈走左

正 十分鐘貨仔
快過派報紙

幾錢入先，我以前靠200賺過好多錢，最後輸番晒，就係不斷溝又唔識走，跟住睇住其他股升佢又跌，長遠係好，但唔知要幾長

咩意外，無睇新聞

A股跌到仆街

據《澳門日報》報道，三名男工人上周五(14日)在(乙水)仔霍英東博士大馬路新濠天地地盤工作期間，懷疑被吊機連同工字鐵及裝修材料從十米高跌落擊中，三人先後被送往澳門山頂醫院救治，其中一人傷重不治，另外兩名傷者暫無生命危險。

去到6.46諗住搞掂
點知

又綠番 算啦 上面又玩野

係呀，工字都會斷，成個盤唔知幾時開番，手停口停

今日1做乜鳩

突然又唱淡

外地賭股都跌

恆指仲升咁多

點黎升咁多

晴巴. Thanks 1114

同佢鬥耐力
排左6.47
繼續

加油

A股真係
大媽

大市deep v呃貨

岩岩開市個一個鐘，乜都有可能發生

486 上星期入係無錯

上面仲係就唔係 v
一陣直插地心

蓉e 重牛

Now is cow market for sure la
Btw diu 上A lm

2238 晴巴幾錢入

航運股係咪可以止賺?

靚

半新股 風險較高
走勢ok 可以一試

留意下1157
圓底,杯柄做哂, 今日突破

uptrend 但波幅太細

晴巴 881睇唔睇好佢會破頂?

短炒留意

星期五入左3383 今日破52週

881已經升左好耐...透下氣會更好

係 內房炒到呢隻

你咪入得靚, 我7.9入...

1918 跌唔到

呢隻已經唔係突破初段
我第一注$13 止賺左半 破唔破都無咩所謂

好想再追2382

3383 7.17入
今日準備睇位食糊

晴巴點睇817 3.08入3.08走，無耐性等，結果

買入位合理
唔跌穿支持位既股我係唔會走

突破初段

是時候入2333

呢隻野鬼鬼地

後悔頭先無入3993

2382原來升咗咁多 無入到

有早知

你個名提醒左佢啦

岩走左2343@1.7
轉入3993@6.8
希望唔係太遲
3993 之前入過 坐唔住走左

3993@6.8

未來人

1088 52週高 17.2有貨

我係度提出過幾次但都冇人理我冇人討論

2.68

我都想上到6.8

呢隻一早入左 坐定定

388終於平返手
走唔走好

晴巴 你短炒時間太約幾耐
我怕短炒隻3669炒到濃左

高又話高 跌又話驚
有d 人係根本唔會買到貨

我都有講過但無人理 不過呢隻強股可以有排揸
晴巴都講過可以揸住唔駛理

388轉哂勢 $208 支持位好硬

現價追點睇

6.44

要睇個市 有d 股係受大市帶動 先追落後
3669 算係本身有技術面支持 同1728 比較落後

唔怕坐既咪現價入，自己長遠睇好
@60有貨

有貨@39

大摩睇100

一手都好貴

得幾手

唔敢買2382 咪買1478

1088@18
派息前入，幾時走好

港交所都升4蚊。仲唔追券商

海通?

1428 準備爆

急咩，等埋佢同國電果壇野先喇

A股玩倒升

如果堅合併就fat fat

殊
不過我都齊貨
但仲未返到買入價
但我唔驚！

76蚊放左

穿曬頂都未返買入價?

巴打唔好串我啦

前排買定預佢炒
頂佢個肺 含指升左20% 成交都未放大！
呢排先放大 咪坐哂艇

感謝晴巴

今朝狗衝入左45

1548係咪“搵釀”緊下一波

今朝2.4 已經大手入貨

1478都出左車Thanks晴巴

睇錯左1478自膠

呢隻想追 而家個價都ok

一突破就追入，上星期入左3339@2.62

入914等破頂, 大家點睇

有無人留意2269, 半新股

跟你！依家入

呢度係咪冇人玩期權個d 純買股

200 Diu meh

wa..賭股做咩野 個人唔鐘意買賭股..鐘意買車股多D

摩通發表研究報告指，近日指內地加強調查資金外流之新聞，將對濠賭股造成不利影響，加上該行對貴賓廳業務回復之可持續性存疑，令到對板塊盈利預測再向上修正的機會亦有限。該行稱，由於至今澳門賭收主要靠貴賓廳收入帶動，有關負面新聞亦對有關板塊造成打擊。加上，考慮到行業現時估值約15倍企業價值(EV/EBITDA)，風險回報前景不吸引，建議投資者先行獲利離場。該行對濠賭股評級及目標價見另表。

有報道指有賭場對客戶表示，由於內地將加強檢查有大額交易之戶口，故建議客戶先行提取存款以免戶口被凍結。該行相信有關措施為打擊地下錢莊而非賭場，而該行之調查亦顯示，7月份澳門貴賓廳業務仍強勁，本月至今收益率較去年升40%，按月亦升10%，故相信影響規模有限。

2689唔通今日又係假希望 定臨收市一野爆上

揸到實？ 下隻1918

半個月前放晒

穿晒底,走把啦

止蝕啦巴打

1478係咪差唔多到頂

唔會估到頂 長升長有

仲問呢類問題做乜尻

1415 頹左一排，而家又上返

3993個成交點解可以高到咁

走啦，睇過另一隻啦
21蚊跌到18蚊都唔走

1415

隻1186狂跌

你入錯地方

自己用日圖望望200個收市價
企左喺20天線下面幾多日

914 1314 炒落後 個市繼續升會炒到佢地

3993 現價入 ?

2628 941

1314都有得炒

1313 華潤水泥

1314 炒粉麵飯

怒入3383

冇蟹貨 自己諗

1918 完全係不死小強，點都升返上黎，硬到呢

回緊氣 準備升空 要買就快

16.5 加左注

短短幾日14.8扯返上黎17$..晴巴好似幾睇好呢隻 不過我已轉1114

內房入2007會唔會好過爆左嘅3383?

2隻都加晒注
多謝晴巴

1313

算啦 唔好玩喇

已入

難分真與假

上證做咩野阿又

晴巴叫入價2.7..NOW 3.7

跟左風上星期五 $2.6 小投注入3339

完全無貨既新手我唔教喇 太遲

殊

2343總係唔生性

磨左好耐

諗梗走唔走 呢個位都就成個月

有貨係手，早兩日set 左止蝕，諗住到1.6就散水，但一路徘徊1.7 , 頂到而家，死而不僵

如果你唔係等佢舊錢開飯或換馬就唔好郁啦
一動不如一靜

你話微上微落都有野睇下，佢係個市點樣都影響唔到佢停係度

唯有諗磨咁耐都唔跌，就升嫁啦

個市回緊

回返哂 上落左成星期爆一爆獲再回

通常呢啲位都係你一走佢就開車

但唔走就陰落或者唔郁

3383 搭一搭車先

破位咪走,無破做乜走
真係陰跌自然會穿線
到時走都心甘命抵

2689衝唔過 回氣中 加油

唔係衝過左企唔穩咩

衝過左,今朝一開市剷左上11$,依家嘔突

今日要食糊架啦..短線會調整先..個人9UP

今日食糊…?今朝破頂啵,估唔到佢午市會嘔突

依家咪就係破頂失敗

睇多兩日 相信佢一時失足 企番好再儲氣上

強如3993今日都要倒跌,加上2689既特性係升幾日插一日,繼續持觀望態度

今朝有位話3993 無追, 依家又比番位你買啦..敢唔敢買

收市加注3339

收市入左3339

2343 又企穩1.7

好事尼

1336

收市入左914

15:59成功入到3339 $2.65

連續兩日一開市就沖 之後就全日keep住個價唔郁

1478個勢聽日仲有無呢

留名825聽日宣布提價

2382盈喜

好後悔今日冇入到

加染藍 上望100

屌$70放左

上證跌到咁但2822 2823

聽日追入囉
風險係見光死

1813點睇 見大媽日日都買少少

你想一齊坐? 買就買最強喇巴打

佢應該係坐左
呢幾日升可能同平淡倉有關，之前沽空佔4x%，今日個位數

而家2007好d 今日9.18入左 你聽日搵位入
不過我本身有3383

有貨就坐實啦

881 1728 開市睇一次，收市睇一次岩岩好 中間d波幅完全唔洗理

其實好多強勢股都係咁,11點睇一次,收市睇一次
唯一要淆係洗倉式下跌only,要走佬

個人經驗,收市先買貨中伏率起碼低50%
所以收市前10-15分鐘望一望都緊要
當然有買貨既心就一早謀定心儀既股

好多時九點十點升幾多 十二點前都可以倒跌翻哂

開市推高是常識,方便走貨/呃人接貨
越睇得多,越易影響判斷,做錯買賣

Lm

有時都幾佩服個價控制得幾好, 朝早爆升完比希望散仔入黎, 之後企番穩上一個價位, 唔會急升得太快破壞成件事, 長升長有

認真討論
其實你地覺得呢轉上唔上到30000點
點解

見到2238今日北水賣出多過買入，都差成14%，係咪代表隻股開始無力？
定可以再睇定啲先？比如出支大陰先再走？

其實響邊睇北水流入邊隻股?

【業績期將至】摩通︰內房將現重估 薦碧桂園、龍湖

2382一開市就飈左上去

跟其他巴打上法巴睇咋，但得每日十大

2382癲撚左呀

2382

痴線 7蚊

1手太貴 冇錢入

點解我放撚左2382

依間野真係值咁貴咩

得個望字
唯有寄望1478做到下一隻2382

呀爺又累街坊 諗緊放2382避一避好d

晴巴點睇2269?

3993似回調緊

1478

3380 @6.51 落左車了
本小 袋左先 安心d

有冇巴打買左1548?
連跌2日,點睇

預左到$4.8 會回 睇收市再講

3383突破完繼續升 睇回調, 入得1手

唔敢買2382,1478, 咪買1415

想問隻2600@4.35幾時走好？

入唔入到2382

日日望住
分唔到係跟炒定真回氣

尋日咁明顯, 破腳穿頭已經入得啦,我有提架

唉由102望到112

自己冇留意添,仲4.9入左

週線圖都仲係靚仔

入358吧 業績必靚

不過都冇錢再加馬 , 冇晒流動資金

2382 同1478
爆得太急
各位睇路

2382咩價位放好？ 68.45買入
但睇個勢d flow仲好強

285 終於都跟下2382

set止賺位

炒到 358/2600/486

2600咩位走好🤔

入D 未出盈喜既同行

突破初段

想走自己用止賺法

1918朝朝都一定插

3383/960/1238/337 突破初段

又嚟料冇喇冇喇

由佢啦,下就又彈返上黎

700好似靜左好耐

跌夠2蚊

入貨

又俾樂視玩?

無晒本啦, 我都想買, 依家重倉中

今個月上落都大喇喎
唔通日日升5%咩

點睇347？6.2有貨

3339

幾次都企唔穩17蚊

真係仲敢入貨？

琴日晏就諗住穩陣啦,破埋17.24既高位,點知都係守唔住

都係
可能呢幾日d股郁得太勁搞到我覺得700唔郁咁

2343愈等愈跌

1918大陰喎

我只可以答你我無諗住放,長線睇好

橫行姐

你睇埋佢今日個收市價先啦

謠言消息搞到大跌依家又回返 好飄忽

1548今日撈貨應該ok?

係時候溝

921 成個頭肩頂出曬尼

到午市睇下回唔回到先

雖然係咁,但唔係比到更多信心你好多人托依隻價咩?消息過後咪

1478 仲加唔加貨好

德銀升融創()目標價至19.12元 評級「買入」
野村升融創()目標價至20元 評級「買入」
瑞信維持公司「跑輸大市」評級，目標價3.4港元。

做MUD 9

最搞笑係橫行得黎冇乜波幅
最多上下兩格

1548落返10天線

睇埋晏晝先啦

2018都升唔少

德銀同野村係內房fans

係升好多

27 點操作好？佢跌又跌唔穿，唔上唔落坐左個幾月

直頭就黎破52w

1918 溝貨時機

朝朝都係

等

1918。15.1入左手

你就好，我個手16.1

batman 之前110入守到依家 好感動

咁有勇氣呀巴打

睇下收市點...晴巴好似都有

仲以為佢會跌到停牌 跌咁急

呢啲真係要無比勇氣

有跌停牌呢回事既咩香港

勇者
而家賺返有多啦

6蚊尾尾有10手

1918 好多不利消息

內房車股今日回番啲
有冇巴打入貨

今日個市都麻麻地

26500很大阻力

玩科技好過

2343係咪開唔到車 keep住跌

邊個會90蚊接貨

打算等到佢月底,如果出業績都拉唔到上嚟就走

今日咁靜既

3993又到左入貨時機

今日個市趺少少, 但好多股都回2-3%

今日仲傷得多過跌4百幾點果日

係咪要止蝕啦？

我都係。成個profile 今個月第一次見紅

今日先大陰燭咋啊 坐底睇埋聽日啦

加

1131算唔算強勢

慢慢回緊WO~比信心咪溝下

3點半仲係高位就加

1415是否轉勢？

3339入貨時機

之前隻323升唔停

屌睇返隻347 應該入323

買左347

成日比人打壓
之前次次試6都即刻跌0.2 0.3
盈喜果日又比大摩唱淡

之前55蚊放左轉入1548 而家流曬口水
一個火箭升空 一個仲係陸地

D手機設備升到唔識停

1478已破9蚊

10蚊不是夢

晴巴877係咪轉勢？

冇錯 仲以為果日會爆上 點會大摩on99盈喜都照唱淡 市場又信喎 dlm

止賺放左

今日個市比較極端
呢幾日都唔適宜買貨

381點睇 好似見係通道底 但呢幾日仲係咁趺

仲有力上

好極端真係

係個低位爬緊 你鐘意

無底

走勢唔靚 唔揀呢隻

坐定定好過

話唔定佢繼續呃貨遲D爆 但依D野唔識啦 睇下有冇高手講下

支持位$15.6

個市古古惑惑咁，繼續坐定定

算啦 你唔好亂跟no.喇

15.6係收市後睇3日？

1548調整緊

依家出左枝大陰 形勢比較危
你考慮番自己持貨能力

384 有冇手足睇緊?
好似到加注位了

1478 唔估頂, 有貨繼續坐定定啦

似係2382當炒先答下順風車

1548 第一浪目標$4.8 回調落$4.6 都係可接受範圍 再落先唔坐 睇你自己點操作 博唔博佢整固完再升

3993 番到落$3.5 咪再食

1918 出大陰 睇$15.6 支持位
1812 收市走

2382 2018 1478
一隻都無揸 今日真係重傷

晴巴

3993跌好少姐 分分鐘今日會轉綠燈收市

頭先入左1548@4.56

如果去到20天走

3339未穿2.5都由得佢 ？

2382 放左91.7 一星期賺左23蚊

晴巴我想問你1918仲有無貨

有 今日可能減d
我係係有盈利既情況加注 跌落去都仲有賺 大家情況唔同

今日個市 真係一動不如一靜
最怕1478今次搭完程順風車爆得太多 之後回調要等一大段時間

你可以禁低入到

1812 算唔算後抽? 進取可入少少貨?

好早嫁啦 晴巴12,13蚊都已經有提 我都有有兩手12蚊入

4.6企得隱

晴巴1114係咪唔洗理

1415 返家鄉

我太遲先見到

快D上3.50

3323 今日好位

1548信念持股
始終基本面強
4.6暫時守得住
今日成交超大手同大手既賣盤都佔得多
唔知有啟示
不過前日衰心急
4.84,4.76加左
變相令成個防守更難玩
下次補貨真係要冷靜少少
信自己理性判斷

高追左 1478 係咪唔穿9無事 同埋1415 算唔算有上升趨勢 通道開始闊

萬分感激

914 準備破位

晴巴講左唔睇1415

同你一樣

佢基底好,相信上返冇問題
但係跌左2日個心有D動搖姐

1918靜雞雞差唔多上返16$

所以依隻野真係屌唔落

睇下啲股跟唔跟住恆指轉燈

2個加注位咁近嘅

今日15蚊入到都有1蚊蝕 佢日日都係咁

賺先岩

晴巴，
"3993番到落3.5咪再食"意思係3.5加注定止賺/蝕？
1918唔落15.6係咪可以揸住先？

得罪講句除左2382堆手機股隨時炒過龍

晴巴1728仲有冇貨

止賺
係 可以落定止蝕盤15.6

一注放風箏

上個po問完215一齊得個睇字冇入到
有錢都唔識賺屌

用止賺法唔使估頂

入左

我都放左入監察表
無貨

一日未見有買入訊號都唔敢入住

晴巴 你個fb page係咩

睇乾坤燭一目了然 價位持續高位低成交推低
低價高量吸貨 傳統震倉手法 已經有一大部份人被震走 有機會殺多波就抽or直接上
應該有大戶介入炒起

個心臟唔好真係唔好買1918

2382已經9萬蚊一手

早排見佢脫離down trend走勢好似唔錯
晴巴話呢隻係轉勢股
回調可以搏
早排回調我又得個睇字冇入到

1478而家追仲ok？我見佢個trend幾好 大家覺得可以升上幾多

但係你可以咁諗,開市睇,收市睇,中間唔睇,其實無分別

學到野

算啦你

晴巴點睇1818 係咪開始轉勢？
1929算唔算雙底？

自己決定啦

上個post 第一頁

兩隻我都麻麻

想請教下，大家一注幾多到？成個pool某個％？定係5/10萬咁買？

咁睇你幾多本啦

突破初段👍🏼

搵到 thanks

215乜事

賣資產, 可能落實

晴巴
285會唔會玩返

唔怕坐咪睇長小小入左先, 呢d一爆上黎追都追唔切

一係就轉玩其他板塊

心理上承受唔起輸兩次

大插過既股我有保留
今日破頂 你鐘意啦

呢排買緊981

一問完就爆2%
大户係到mon post

有無勇士2382@$90 入貨

已永久blacklist

763穿20天 係咪要睇緊d了？

雖則隻傷心太平洋條線唔靚 但起手機設備/工業股黎講好似比較落後

wrf
升到high high

IQ題:如果唔15蚊放今日賺幾多

唔好提d傷心野 係其他已經賺突返呢隻蝕果條數 仲學到野 自己覺得有賺

16蚊留左一手, 放風箏隨緣攞番個彩

手殘
4.84入左on9
想補鑊溝貨就4.76再入

1478尾市都仲有買盤聽日似仲有一野

學到野
請教下邊到有乾坤燭睇

最尾轉燈,7連升

之前aastock. 有 以家唔知點解揾唔到 以家去etnet睇

隻285高位收市唔應該賣走左去賣

晴巴隻1918點睇？

追下post啦我今日得閒碌幾野都見到講到口臭

講左成日啦,
BTW巴打你幾錢入

冇人有522?

細佬無持有1918

但有留意開今日15蚊想入 但始終大陰又瀨過285 轉左入3380 3383

今日d科網股係咪全部跑出

手機硬件係
軟件呀 騰訊都冇咩特別
感覺係吸騰訊好機會

2382如果今日午後炒格仔都好和味

我岩岩都去左睇騰訊張圖
其實真係同HSI張圖一樣咁濟,唔經唔覺佢都6連升啦,
已經前後10蚊

4.3同4.9都有貨 今日收市企穩4.6都覺得定啲

投先$4.6 入左

同你一樣 4.6入左

4.38

晴巴有提過, 想加注的話應該係10天線,20天線, 而唔係爆上中途加
因為萬一調整, 好易掂番落10天,20天線, 咁你加果注通常都要坐

4點後期指爆左成80點

點會落後

調整完畢 準備爆升

4.62

我都係咁諗 爭佢未破頂 月尾出業績

沽空率0%係咪一定升硬？

請google what is沽空

4.65.....

4.5附近有支持

幾格姐搏佢3日整固再上

大陽燭放暴突破阻力位之後回番阻力位好正常啫

323

今日沉睡既3339 唔知今星期會唔會再開車

巴打係咪要etnet會員兼申請服務先睇到乾坤燭?

唔洗 click入個股入面拉最底有

巴打介唔介意講多啲邊個位置
入左去之後淨係揀到4款圖型，冇乾坤燭

唔該晒

我睇上到30000點，hsi 一步一步企穩，但成交未見瘋狂破千億成交
證明大市仲未吸引好多新手/廢老入市，慢慢升上去仲有健康調整，加上市底夠強，所以30000應該差唔多

今朝聽到連茶餐廳廚房都話炒股賺幾多幾多錢

不過我估個party未完既, 仲有水位

係時候啦

我覺得真正瘋狂前有終極一震

始終未有果種全民皆股味

我等緊收皮前夾上去果下

可能個廚房佬有買175

有少少公司啲c9周不時傾下買咩股

謎底已經解開了！

大家又係到玩火
係到召喚緊某人

佢收斂左啦

18.54放，之後趁18.48再入左，坐等19.5

877勁假
可惜冇貨

3339繼續回氣

而家入都得架，4.4止蝕
睇你博唔博
上面要到5個幾先有阻力

700 破頂

依隻破頂真係人人都開心

上個禮拜話put左個個咪唔開心

700=HSI

依隻都PUT

跟開呢個post 既人係唔會put

1548

323 錯過左琴日加注機會

2382今日又痴左

比中共唱衰都咁大升勢仲put

我琴日已經睇過依2幅圖,完全一樣

愛股今日要修復琴日失地

2689又發功

佢都冇郁叫咩

700🤘

1478企唔穩9

繼續觀望2343百屌成材

而家升2個仙都叫

琴日邊個問877

我
得返100蚊喺戶口追唔到

50天線了

293啦

我都一直留意
但都唔想投入太多資金落股市到
加上都未算係入番強勢股之列

毫幾

開心既係2689既弟兄們

想聽晴巴話放左881佢
但放完諗唔到邊隻e+入得過

4.3望到而家
年頭同1548並駕齊驅
睇好佢上番6

岩岩有資金翻準備入2689嗰下就火箭
轉入2343同加3339算

2343睇定d先....岩岩穿左線

依家叫好啲，升3%

所以吸貨同出貨係有跡可尋 唔好見佢跌咁多就驚止蝕

落後短炒
1898/1893/1171 都上緊2-3%
486/2600/358 都上緊

勁

學到嘢唔該巴打 尋日係見到你講啲野先入返啲

我15$放左881 不過入左1114。

347開始黎料

IMAX China, 點睇?
日日跌好似冇底咁

358 建議買輪 有錢流入去跑落後 最少一定升過資產值15蚊 中期業績公佈肯定增長大升 之前落後太多 16蚊輪升2-3 倍唔係沒可能

晴巴唔睇弱勢股

到1088開車

3993 都黎料

3993 手足

40幾蚊跌落黎，唔好嘥時間

358有輪?
Aastock唔見有

3993,食左先..
食左1蚊2毫

做期權都得 輪就11068

網頁版搵到
App d輪同牛熊唔見晒

輪屬高風險 無股票一定升 新手自己衡量風險

1548 尋日回氣，今日又開車

呢到好多人追左

幾時到3339回完氣

一齊3339集下兄啦

非鳩叫區

sor唔記得補充 新手自己檢視風險

IGG 14蚊

柒左,個時係阻力位入貨

請問晴巴 1898 現價入得? 見佢都落後幾多

2382誇張到

炒8月中期業績?

唔知邊位師兄講過1888，呢幾日升極都有

之前同隻2018 差唔多一半價，，2個星期追返

3339回調完開車？

我染左 Sor

2382十皮一手

堅持

你地唔好咁啦，上落2/3%好正常，佢先升2格1%都冇
邊到見到開車

北水瘋狂入1918可以留意

1478 企唔穩

想問問460應唔應該走左先 確定升勢先再入返？

想問有揸既巴打 你地止賺價set 係幾錢

914破頂52週高

堅持坐貨

冇曬流動資金了

285 dllm

好撚癲呀升得

20$

好想知點解果陣大插20%、如果無插得咁勁，呢度好多人都賺緊$

其實邊度有得睇北水？？

dklm
又升1蚊

本多終勝

13蚊一直買之後17，18加過注就大插，無走到，而家好感動

1918會唔會番生

20%果一棍真係嚇走哂D老散

你13$買，17-18$加注..佢跌果日都爬返上15-16$ 你仲有賺唔怕坐！ 恭喜晒

做得呢d蛇吞象 背後一定有故事
雖然唔知點玩法 但炒味feel到好勁
咪小注玩下 又唔洗訓身

仲有少少現金 今日適唔適宜加注？

2382 下晝就變紅底股

前幾日諗住回到家鄉算,之後放左,點知大升,痴線

1632靚到丫張圖

原來400都爆升

渾水又有得賺了

睇少5分鐘已經升多10％

何解

睇黎做咩呀
呢間野同個d老千股有咩分別

追下D落後科技股, 3888, 268 舊果一堆

3888都落後？升9％都黎緊啦wor

一條靚既死魚

彩虹咁

今年升得少

i see
係咪等破52週高

700比預期中升得急好多 仲諗住每日1,2蚊

曾經玩佢賺左廿萬
個時好撚癲

本幾多

唔容許人考慮或者睇定d咁
係咁升

我買個時3蚊,18蚊走
7手好似,4萬蚊

我瑁輸左一半本

本少利大
bok中一次都fat fat

記得震左幾次倉,好撚刺激

妖股出返去傾啦

賭中一次股票係度也文也武

切忌追落後 搵突破破頂股better

799 la

可能攻內房better

離開左buy range 了 已10%
700仲係buy range

未有貨既 睇實522啦

現價入？

自己諗
唔好要人餵埋

晴巴都有叫留意

唔走果班先on9
而家賺錢無人都識講話震倉
但果陣邊個知
下下坐住等番家鄉
買錯一隻你就玩撚完

守紀律係好重要, 止左就搵過第2隻, 無必要圍住同一隻轉, 大把好股

人地要威咪柚佢囉

守紀律好重要，只係我細注，同低位買落，唔走都唔緊要，低位止蝕走左係dup心d既，但係轉玩第二隻一定會賺得多過死守285

一小注我覺得可以搏下無妨, 就算基本面好, time cost都係考慮, 你唔知佢幾時先上得返尼
如果果個時間止蝕左拎去入799/1478而家都賺返double啦,唔駛一定hold 285

3888希望破到TREND...

1548沽盤增大

有d想加注3993

Qq 1日10蚊

1548似整固完？想入

2007 算突破初段？

企穩4.7

其實877,698算唔算低位突破,
定只係借同系板塊炒上

內房算落後

其實咩叫落後，我見幾隻內房月頭都升左一段

唔係落後，呢兩日焦點俾2382搶左姐

2689今星期企穩11蚊就fatfat

有冇巴打指教下 水泥股 914 同 1313 應該揀邊隻好?

就黎單日10蚊

我會揀1313

522算唔算突破初段？

914/1313
科網果堆 3888/777/1297/1415/698/799

#⃣#⃣落後股係受大市帶動而有資金短炒
同強勢股先於大市突破有分別
炒完散水既時候係唔會有技術上既支持位
所以要炒就炒 短炒 無得坐
有強勢股就唔使玩落後股

1918琴日明顯就係加注機會啦
今日入埋3333 而家基本上成個倉都係內房 呢兩個月正正常常買啱板塊(內房 車 科技)都穩賺10%以上。只要買好公司已經贏6成，加埋順應大行業趨勢贏9成,剩低既1成就係運氣
btw有冇人呢兩日入中國平安

點解唔揀960 / 3383

主因係1313預備破頂?
914今朝就破左

希望係啦

3993今日唔剎車

3380/1918/3883/884 係領頭
1238/960/3383 係突破初段
2007/1813/813 係落後橫行待破

晴巴依舊睇好1918？

3993係咪唔應該諗幾時食糊 停不了

3383昨日入左小注
想學習晴巴方法搵D初段突破既入

佢自己都有貨，點會不睇好？

813等得過

後悔了當日keep763無入3993

有早知............

1918唔係有咁多BAD NEWS一早衝上左去

人人買入價都唔同， 覺得夠咪落車

無話應唔應該
自己舒服
有咁上下盈利可以食
頂就無

尋日入1918, 巴打勇者

3800開車

唔係,我6月個陣入既

自己有2689 3993 反而2689慢慢間唔中開車比較安心 3993日日開車就有啲擔心

2.9入左3993，3.28放左。一直都想搵位入返，依家入係咪好不智。

3333跟1918跌但唔跟1918升

前2日有得入你又唔入
上個星期都有D企得好穩既支持位

防守力好低

係都等翻落3.6樓下

3339 seems like a better choice

恆大唔好理啦

依家入好冒險..衝到離曬線

巴打仲有貨

15放哂

巴打想問下幾時公怖業績?

揸緊咩貨

3380出發

#⃣3993 $2.78 入第一注
依家已經升左～40%
第一站目標價$3.5 減過1/3
第二站目標價已到
可用止賺法
向下set 定止賺盤推上/見陰燭先食/分注食 留一注放風箏
總之自己心入面諗定策略

200終於上返黎

晴巴想問下
我十注都係2.6左右入
如果直到依家一直冇食過既話,一直等佢風箏好定點

763走左一半先黎上

823
1918
981

3339 2.61入左

巴打,晴巴都講得勁清楚,自己決定下嘛

輪到347喇

跟左咁耐個玩法 自己操作都仲未識落決定

策略王嗰個陳姓呀叔，推介3993，目標價5.46 - -

隻隻都開晒車~~恭喜各位師兄~~我隻1114仲磨緊

收到

搭棚佬

17蚊有阻力，我諗穿到就繼續上

你唔好咁啦 搞到我好想高追

1478 又要抖陣先

今日好似沖過幾次17$ 但守唔到又回返16.9

白粉雜誌都睇

買1918真係唔怕悶，日日都有新聞睇

1114都怕磨
巴打好遲入？

晴巴叫入果日入左~10% now..無阿純粹羨慕各位開車既師兄咋

正啦！果日一入 第二日已經好好汁

1114已經17%晴巴有冇定目標價？

渣到佢上18$再講!

止賺有佢一套方法
上面有講

$270 all in左騰訊應該點部署好呢，認真一問

strong hold

700 just 離開左buy range了

你買果時諗住佢會點

有排升 唔好輕易放騰訊

仲有得去

成村人等緊開車

愛股升多小小就可以食晒琴日支陰觸

分注操作係最合理做法

返工太多時間望住個股市 其實呢個好處岩玩d咩？ 又唔想玩高風險既股

手多4.7入左1548

我靠晴巴share D 落後股同初段突破股再分析下邊D未升爆, 小注跟入去

我諗住$300左右就換之前諗法，前排見佢成日28x跌番27x，係到諗如果吃到波覆可能重好過長hold.同埋計升覆，200.2382.內房，175果d都升得好快

3669臨尾又沖左上黎
利申8.8有貨

2314終於生性

1918硬到hihi 高位收市

巴打飲杯先，1日半收返失地

1918 琴日15.1入左手，幾時放好，目標價18.1，呢個價係咪太樂觀？

咁樣大上大落真係唔識睇

利申：好耐之前入過細注，仲揸緊

隻隻科技股都上就係1478唔上
抖夠就快d要上

真係痴撚線,依2日唔睇其實個價無分別

好犀利 但17蚊係阻力 希望萬達簽約會爆上

呢兩日撈晒底 完全唔驚 輕鬆10%

簽左喇喎 還看聽朝

。。。。。。2日升左蚊幾 咁都仲有得詐型

唔回直上仲驚

呢幾日爆太快啦, 回一回仲好
有位再加貨

我6月尾入

我今朝入🤣🤣🤣🤣

日日出陽燭我仲驚

今朝入+1

今朝幾錢到入

16.4

想問晴巴有咩揀股心得? 點先可以做到你咁

頭幾個強勢股post 有教

同路

合景泰富()6月預售32.9億人幣 按年升57.4%

希望有得提振下個股價喇

1813我記得佢
之前炒內房個陣已經升得慢過人 跌又一樣咁快

點解咁講？

點睇1668 突破

未簽 有變數

聽日又插水

睇路

呢一段時間真係唔好哂錢買細股 基本上放撚哂所有細股之後合埋眼求其揀隻破頂股車哂落去 再扑暈自己一星期後再睇番就ok

大師有道理

我自己覺得而家先係開始

屌 聽日又跌 1918洗唔洗咁峰迴路轉

或者係好事呢，籍口隨大戶up

又簽返 又加返富力個名上去 摸唔透

1676點睇？

係呢到講呢啲會俾人屌，睇返一開始啲post 先
細價，新/半新唔係討論范圍之內

聽日高開

玩撚死

買輪都唔買老千啦屌

2382升到超乎我想像 $99走咗
反而趁今日友邦回一回
我加注
持貨等炒業績

就黎又爆po

黎啦⋯⋯連蘋果都開始尻嗡啦

Feel😆到危危地

呢度有幾多人full倉

好多人full倉仲要一大舊錢買左衍生工具

無貨有d想入
好似仲有得升
應該會過百
求指教

唔好追

2382現價就算喇 522未破頂可以試下

尋日唔入 今日又唔入 第3日先入個人覺得好搏

如果只係覺得會過百，得返1%，唔值搏啦，你睇佢近期上120/130又唔同玩法

3333大家點睇？見佢反彈想入